如果721係對政府重力一擊就要去金鐘/中環/西環！！！

金鐘警犬玩就玩到熟哂，但如果去非金鐘/中環/西環呢啲地方根本同之前光復行動冇分別。

針對唔到政權/香港經濟命脈，只會影響到民生，到時手足想做野又一大班和理非走出黎話留力又剩。

巷戰銅鑼灣個格局同旺角差唔多，而家唔係起革命打差佬打巷戰冇意思，甚至會分散示威者，警察亦容易包圍剿滅示威者。

銅鑼灣係令自己處於被動角色等警察出擊。如果警察唔理，好似以往9/6，16/6咁克制，警察唔出擊的話示威者又係on99一日。

而前幾次搞到咁大係因為警察主動撩事鬥非。

但今次警察明知人數將會係七月以黎最大規模，有機會變陣。

星期日今次係自1/7後香港人召集，向政府重申五大訴求！

去銅鑼灣輸出革命做乜9

自推

推

屌老母，第二個post都比我50連到？

第二個post都50連

入黎說服我

agger

Pihhhh

禮賓府
政總
特首辦
中聯辦

p

點解唔去搵母親
美其名搵佢公開對話
實際令試下被圍，令佢返唔到屋企or出唔到門口都好

721 理應係香港人自7月1日後Reassemble。
向港共政權重申五大訴求！
旗幟鮮明，針對政權。唔係去搞宣傳搞光復！

而銅鑼灣冇戰略目標，你係銅鑼灣戰略有更多有咩用，警犬等到凌晨走到七七八八先郁完全冇問題。有邊次大遊行（9/6、16/6，甚至1/7）警察會主動開你拖。

PUSH

支持去銅鑼灣既手足出黎討論下

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

一句講曬，持久戰就唔會繼續金鐘，升級行動先至會金鐘集結

要打持久要過到勇武個批人先啦，唔會妥協同你慢慢玩

行禮如儀，光復行動係可以有。但絕對唔係好似雨傘咁樣。正如之前有巴打講過光復，各地開花呢啲都係支線。主線一定係針對政權，五大訴求